堆警察入面會唔會已經有解放軍？

係香港人點會咁樣落到手

由入行開始已經唔做人 班畜生

唔好傻喇；銘記今日係同警犬決裂